一句講哂 聽日牛定熊

牛熊過夜真係精神上既折磨

利申:成手熊

牛
熊

牛